(國際策略/對中策略) 入黎討論有咩好計

學術性討論 並不代表本人立場 本文其他回覆 責任自負
在下普通人一名
1.講下而家ge情勢
10月1 准許用實彈, 係要令示威者激化
效果:
(實彈>示威激化>基本法中的"暴亂">中央出師有名>各種惡法)
因此要注意:
激化的壞效果

2. 要有具體行動, 策略 聯合各國 各階層
單純示威(和平, 激烈)
對中央比唔到新壓力, 只會借由警察, 控制香港解決

對外國人黎講:
香港人爭取緊咩係好模糊,
同情亦唔知道做咩幫到你

因此要有具體國際策略/對中策略, 只係LIHKG推post只大多流於示威, 需要**並用**新策略

3. 對中央黎講,
香港問題=台灣統一問題
香港問題=美國貿易問題/ 潛在國際壓力
香港問題=大陸國家安全問題

現時除左美國搞緊人權法,
似乎中央冇太大壓力

4.其他問題
現時靠LIHKG, 上網 分享活動
一旦切斷上網, 示威者自然散去

冇人理

啲人唔理架，我會覆你。

我都諗緊呢啲嘢

Push

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推俾全世界知香港已經進入緊急狀態，請其他國家對香港發出黑色旅遊警示。